有冇人成世人都好冇運氣

做咩都做唔好 肯定有人話咩唔努力乜乜乜
A0冇女 冇朋友 做乜都衰 俾人睇衰 人生失敗到咁都幾好笑

個樣又衰

望下本存摺

有，97年尾仔

出世無BNO
幼稚園畢業沙士
中學畢業占中
大學畢業送中
一揾到工就蟈安法

利申：唔係我

喺香港出世已經好好運啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

香港一堆問題喎 個個爭住移民

試下睇本書叫the luck factor
就係講呢個世界冇運氣呢回事
睇完可以提升運氣 佢有啲練習推介可以幫到你改善際遇

有一堆人陪唔算啦

係咪大數法則果d

唔好意思巴打，我唔知咩叫大數法則
本書係講運氣好嘅人同運氣差嘅人有咩分別
性格，處事方式之類
太詳細我講唔到咁多
但睇完係有得著嘅
作者嘅講法係運氣差嘅人睇完本書可以提升運氣4成
運氣好嘅人就會變得更加好運氣

性格決定命運

幸運係留俾有準備嘅人 有冇做下gym? 有冇發掘興趣? 有冇set目標俾自己?
我中學畢業之後嗰幾年都係鳩下鳩下咁, 後來的起心肝做gym + 每年發掘一項興趣, 至少個人都充實啲冇咁頹, 面對失敗不知幾咁閒啦屌

戒為良藥 第130季：戒色八年記

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

衰然唔中六合彩
但我清楚我嘅運氣係用喺邊度，諗起都好好彩

從來冇運 或者我仲未死已經算最有運

唔想好似隔離po成個怨婦咁 自問唔算懶同蠢 但係重要時刻嘅運氣太差 而且樣衰,皮膚病,牙齒唔齊乜都有,開po又冇人睇

我睇返你開過嗰啲Post
開咗冇人睇好合理呀

哩舍世界好似只有TOP 14人有儲蓄習慣?

如果下面86%人有2/3人係為世所迫
其他運氣差0既人都幾撚多下

We are the last in line!

But......

無乜friend去share d有趣野 自問好過果d返印度啦 日日都上熱門

嗰啲係PR公司幫手一齊推我一個都唔會click入去

我建議你真係上少啲連登
識多啲人
運氣先會好
起碼有嘢都有人幫到你手

投胎一刻已註定

要討論ok...跪求你唔好係度洗版send歌

我 都無運左30幾年